[有片]何君堯同鄉黑握手

大家識做啦!!

push

好懷疑好懷疑好懷疑佢先係黑社會大佬

back up

好懷疑好懷疑好懷疑由佢策劃

何君堯喺天水圍天華邨華彩樓